[純討論] 民意戰點打？

如題，好想知大家意見。

推